係梅窩5：15分番東涌果班3M

有個幾靚坐中間既絲打 你訓到係咁釣魚 撞到我個肚好痛

我一直係後面企位落車咁啱你飛個頭先撞到

關你撚事咩我釣魚
唔好咁痴線啦

痴線個頭
我又冇做過d咩